胡志偉：我會繼續報名！

口講攞3席，但你排第5都報名，初選黎做咩！

作為九東選民，見往一世都脫離唔到個Loop，我寧願投白票

宜家派出名單仲多過九西！

講好咗出5棄3
尊重機制ok

一個馮家俊
一個胡志偉

咁就玩爛咗個初票

即係點？可以照出

唔好咁講
九東一開始講好左出5隊

我屌你老母，你真係on撚9。你自己都貼左，我圈埋比你。

機制：首5名出選，選前按民調棄保

個個區嘅機制都唔同係ok，但set 條咁on9嘅遊戲規則
不如唔好初選，浪費時間

16年咪又係五條友爭

結果...

跟機制 有咩問題係又屌 唔係又屌。參加得初選就跟規則去

按民調棄保 識字嘛？

咁你話投白票又有用咩。

到時會棄保，當然，一開始出3隊係最完美。

個民調最後三日先出架.......

因為問題在於黃之鋒團隊
佢隨時會全部plan 都dq

你邊度睇最後3日出？

投白票有咩用？

其實只係4出3。

會棄保

我唔知點解你地會成日話dq 之鋒有plan b
但冇諗過連plan b-z都dq會點呢？

棄保咁識玩，不如出晒六隊，到時再先睇下民調。我初選雖然係投快必，但我覺得既然同李嘉達差咁多票，噉就不如快必成全頭嗰三個就算啦，點鬼知重有個胡志偉

民動話最後一星期先會開始做，預計投票前幾日出結果

文盲
拉

+1
既然都係出曬咁多隊，不如等最後一星期民調算

唔係盲就係ON9

係九東個機制 ON9
個規矩係人定嘅，一定啱架？！

九西機制冇講明，馮都係被屌，點解九東擺明車馬出五席、輸撚硬，就得？

連登仔鍾意「我要見指揮官」掛

九西今日先衰完唔跟機制做野，呢邊九東就繼續吹奏唔跟機制做野，到底初選機制仲有無公信力?不如全部報名算啦。